我以後都唔想再見到你

分手之後撞過你兩次
呢排發現我地都成兩個月無見過對方
一開始都好想偶遇你 比我見下你
但而家真係唔需要啦
最好就唔好有機會再撞到
我無憎你
只係唔想再見到你呢個人
就當你已經死左
唔好比我再見返你

錫翻 聖誕陪你遊倫敦

有時被分手之後覺得 啲人分咗手仲能夠做到朋友真係一件好厲害既事

我都好掛住佢，但希望佢唔好再係我生命入面出現。

加油你值得更好

陪你去south bank christmas market啦
喊夠 傷心夠 就好好準備迎接更好嘅日子

聽人講過
分手後做得番朋友只有兩種
一種係雙方都放低曬
另一種係其中一邊放唔低

不過咁諗
分手後做唔番朋友代表大家有真心愛過
起碼我係佢心目中都尚算深刻既

唔會架啦
由佢同我講分手再ignore 我個一刻
呢個人就已經係我生命入面消失

我既世界有佢
但我既生命已經無左佢

謝謝你，會一直等個個岩既人岀現
希望你都會好

你地一個二個得個講字 係就留tg!

Same here

她曾經是我全世界，但現在我的世界已容不下她。

tg domamajj

再見不是朋友。

慢慢會淡忘

inori028 真絲 傾下？

係既，終有一日會睇得開，諗返起唔會再痛

你估我又想見你。我更加唔想見你丫，死賤人。。當初呃我嗰個係你丫

Pmed 絲打睇黎有心事？

咁我地就以後都唔好見

要走的人，不要留
留得住的人，不會走

yup. dont be sad

加油啦，唔好為過去浪費新既眼淚😂係倫敦迎接你！

咁 比我見下你

FF下我